=== A=shakespeare → B=shakespeare ===
Prompt: ACT I SCENE I
ACT I SCENE IDwiper father,
Death be half another, not to Romeo, and be devited.
Went, I RAAMULLIUS, I heard
This

=== A=shakespeare → B=wikipedia ===
Prompt: In this region
In this region of soul
Cut on my burther which dottes shall be bud,
A letter keep me. What were you mutends it is 

=== A=shakespeare → B=math ===
Prompt: Coordinate geometry
Coordinate geometry; and that were you but a back.

KING EDWARD IV:
But, I penelect of the tale of respite? there's
no 

=== A=wikipedia → B=shakespeare ===
Prompt: ACT I SCENE I
ACT I SCENE IFFA's and Endon immune ret is $32 billion people and 16 years. The book of foolds greation around, i

=== A=wikipedia → B=wikipedia ===
Prompt: In this region
In this region, the people inventions and health believe in lays brok.

The country with other sypeha. There are c

=== A=wikipedia → B=math ===
Prompt: Coordinate geometry
Coordinate geometry, but and the Maan determents are examples too write in social staywn to "radiographe or every writt

=== A=math → B=shakespeare ===
Prompt: ACT I SCENE I
ACT I SCENE IIL 

Let us illustration. 



Example 5. A cone, if the previous from the curve 
plotting the circle

=== A=math → B=wikipedia ===
Prompt: In this region
In this regionals s. ?>efly; and sinSfulnx 
at point. Here we take farths 

being the expressed rawird if area, 
i

=== A=math → B=math ===
Prompt: Coordinate geometry
Coordinate geometry 
pur=/3y — 10 parts, the variable length only coin sper hour. 

As but being with a constant tiatin
